政府堅拒港貨回歸「中國製造」，美國恩准標籤改動期限延遲45天至11月9日

路透香港8月24日- 香港商務及經濟發展局局長邱騰華周一表示，美國已將出口當地的“香港製造“商品改貼“中國製造”標籤的要求實施日期，由原來的9月25日延展45天至11月9日。

邱騰華在生產力促進局的一個網上研討會上作以上表示，他指出，美國方面應一些業界要求，將更改港貨產地來源標記的實施日期延展45天，期間政府會繼續作出相關工作。

他表示，政府已透過駐美國的辦事處向美國方面作出查詢，例如有沒有其他方法是香港可以接受而又符合產地來源要求，以及美方會否有正式的公文向港美業界清楚交代等。

此外，邱騰華稱政府駐日內瓦辦事處亦已做準備，在世界貿易組織層面方面據理力爭。（完）

帶頭港獨

政府搞港獨

歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

點解又延期...

美奸商人

一定係話疫情關係，新包裝印唔切之類

美國真係好廢，次次講完又延期

美國佬既決心睇黎無連登仔講得咁大

美國加速啦，人地都加速，點解收油

咁又唔好咁講，制裁令嗰D咪做到lor
中國製造呢D係bonus

11月3號美國大選

「香港製造」延到去 11月 9號 明點解未呀

拜登是邱騰華的救命稻草

即係冇用
因為拜登is coming

Biden is coming, 但未必可以過終點

港共遲啲就會話自己爭取到延期，與美國無關

中興已經無限放生

又係基本法賦予？？

洗鬼你時事台指揮

唔洗諗，拜登根本唔會輸
我唔係燈，認真

四年前希拉里都係咁覺得

邱騰華一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「邱騰華，你又搞港獨了！」他不回答，對櫃裏說，「放售物業，要現金。」便排出三個倫敦物業。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被人家加關稅！」邱騰華睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你的出口貨物，貼著「中國製造」標籤。」邱騰華便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「香港不能算中國……香港製造！……基本法賦予的事，能加稅麼？」接連便是難懂的話，什麼「影響不大」，什麼「指白為黑」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

港共：香港不是一個主權國家

延咩期

潛規則係選輸左唔會再做野

如果唔係 下任一上台就大條道理推翻晒你做嘅野

根本班奶共人士潛意識都認為香港唔等同中國

請問邱騰華：中國製造很失禮你嗎？幾多人恨都恨唔到

廢侵

支持得拜登都係同拜登差唔撚多

鬼佬最重視聖誕節，呢個日子好多都做緊聖誕節訂單

大豆侵係咁

現在做聖誕訂單，都唔知包裝點印好。印香港，隨時可能報廢，印中國，邱騰華又話唔好。

好有華為禁令嘅 feel

唔做嘢姐係唔立先法例姐
冇話立咗嘅法例唔會嚴格執行喎

想玩港獨？

吾系縮下話

輕輕一推

月餅要出口

Also 港共: 已透過駐美國的辦事處向美國方面作出查詢

同果時打中興一樣放把刀係你頭頂話下個月就斬你，就到期就講下個月先斬
搞到人精神有問題

有你把閪口講一講我就放心

美支關係和好未 屌你老母

以往慣例美國當會係某樣野讓步時
表面上係讓步
但通常之後都會有強烈既制裁措施出台
呢招叫一啖砂糖一啖屎

你話係唔係賤格？ 美國俾『特殊待遇』你唔要
777西痕難耐 係都要搞『國安法』攬炒先至開心
邱騰華唔好賴屎賴屁，賴晒你契家婆林鄭月娥啦！

恩准

極有可能係香港商家跪求緊美國領事
但林鄭老雞死都唔肯『撤回』國安法

中國製造好失禮你？如果唔係祖國，屎都無得食，點解要抗拒？真係唔撚明！

中國好失禮咩dllm

你係咪中國人

係咪同世貿解釋時會擺上台影俾人雞

政府堅拒港貨回歸中國

製造

華為係咁、抖音係咁、微信又係咁
永續延期，一係就咪撚制裁

我地係中國人
香港生產既野叫中國製造好失禮你？
又要留翻香港留翻國際優越地位
又要香港變翻中共管治

搞港搞漢奸

港府力爭之下美方同意Hong Kong is not China延至9/11，中方表示歡迎。

致少美國嘅反擊招數係港共無法預計
如果唔係就唔會搞到佢地咁鬼頭㾗
反而制裁嗰啲講成年講到阿伯都識
一早有晒應對
林奠當然重可以瀟瀟灑灑咁行出嚟

其實係畀緊機會港共棄暗投明.

你樽腐乳呢？

貿易戰個陣都係咁玩
要比d時間美商走佬

分裂國家

支持Biden 一定贏到2020總統大選(民調)

他表示，政府已透過駐美國的辦事處向美國方面作出查詢，例如有沒有其他方法是香港可以接受而又符合產地來源要求，以及美方會否有正式的公文向港美業界清楚交代等。

之前又大大聲屌人話人地違反世貿協議，衣家又死狗咁問人有無得其他方法

仲唔係勾結外國勢力？

仲要要求港獨

大選過後

邱焗腸堅拒「中國制造」

大豆侵個朵你估流？

係啊繼續打飛機以為侵仲有機會嬴啦
4年前有冇mail in投票?
4年前media有冇洗美國人腦anyone but Trump?
4年前美國人知唔知Trump既政績? 而家係武肺死左就黎20萬美國人

屌你老母 美國佬真係好撚廢